[多圖！初十遊記]連登第n次網聚--龍脊

我諗有行開山遠足嘅應該行龍脊行到腳臭。經過尋日開po蕉fd囝xdd一齊出走，最後夾埋4.5個巴打一齊去石澳。唔講咁多即刻開波。

我哋約咗九半筲箕灣a出口集合，搭9號新巴去龍脊。喺個廁所開始行，成程好多石同樹枝，唔好著平底鞋同爛牛就得

有冇人知呢度係咪十郎個收到收唔到廣告取景點嚟？

全程重點！單身狗一隻！可惜唔可以同佢影相，咁就會有兩隻單春狗

呢度朝早去超大風，記得睇地下，有啲位啲沙好跣。主要睇風景睇海，下次希望搵人帶我去荔枝窩做生態遊，有冇人有性趣？

打錯，單身狗先啱

10/10

點解你影到咁好㗎

自爆單春

第二張po錯

點樣4.5個巴打

原來你單春 可惜
鳩大都冇用啦

4.5/10

冇丁巴打

果0.5個 有啲心寒

屌撚死你都得呀

非gay

原來你冇丁

因為我唔係單春狗
隻狗怕人多 啲人走曬佢咪行返落黎

補圖

我有兩條

水樽

賤格！有冇影到佢肉球？

好擔心半個巴打仲在唔在生

望到 影唔到 佢隻手仔好得意

可惡！唔叫埋我睇

行左幾耐？

好狗 行山唔預禾 祝你一世單春狗

都話隻狗驚多人 叫埋你我咪睇唔到

三個鐘

我哋人多多 我哋贏多多 我哋人多贏多獎牌多。 我哋同一心 我哋齊一心 我哋同心齊心攞冠軍！

單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗單春狗

走開啦膠人

粒春榴槤咁大呀！

0/10000

你嗰粒單春榴槤咁臭呀！

想去

如果天氣靚啲一定好正

都係得一粒

三粒黃豆都冇用㗎啦

係唔錯，但鍾意睇生態多啲，其實嗰度好大風好正

你唔得閒啦

牛逼死了我草

荔枝窩唔係太好行

但想睇下生態，有冇其他建議可以睇下生態嘢？

生態嘅話如果你想紅樹林不如去行西貢

荃灣川龍都可以，行上去，唔好搭小巴

巴打一齊？最多我陪你狙擊爆裂鼻毛！

有無大合照？

btw你點知我想睇紅樹林，你係邊個！

冇呀 冇人敢影

不了，仲頭痕緊一陣去邊度食飯

龍脊好行啊

紅樹林有好多地方好睇，你去汀角或者西徑都比較方便，再唔係等多兩個月去濕地公園或者跟團入米埔

好，我睇睇先

龍脊會行到恰眼訓 易行得濟

行分流

新手嘛 之後先慢慢開始難

九半肚痛住行，三點返到嚟痾到仆街

石壁》分流〉大澳》東涌

有機會一齊行山？

應該冇咩機會啦 我假日6點就出發 同女友一齊行 交流下都可以既 除左港島好多都行過 dargonback真係未去過

行山過程有冇不停講凍笑話

有，但用口講到嘅gag

冇合照都叫網聚？

環湖出咀

下次同你行 一齊on9

好呀有加我tg?

唔明呀我

冇呢

有興趣嘅就做個朋友啦

唔制

留tg 私人pm你凍笑話

去我個招行山po搵就有，唔想喺度po